【反送中示威｜行動指揮起底】港島總區高級警司吳樂俊 曾被影猛男寫真 劉公子：佢喺我當年嘅至愛！

6月12日各界早已預料會罷工罷市，並會湧去金鐘和立法會一帶示威。警方明言部署警力防備，行動指揮是港島總區高級警司吳樂俊，警隊中人稱他為「警隊黎明」，皆因他高大威猛，貌似黎明。但原來他曾被同志富商劉定成影過猛男寫真。
2012年吳樂俊捲入「劉公子」劉定成裸照勒索法庭案件。據報導指出，吳樂俊曾被邀協助調查，據稱他曾裸露上衣，只穿短褲讓劉公子影猛男寫真。

話說06年吳樂俊在跑馬地快餐店認識劉公子，劉公子多番游說他擔任模特兒。吳樂俊稱沒收酬勞純粹幫助朋友，於是他前往劉公子跑馬地寓所拍攝，初頭吳樂俊身穿白色背心，其後劉公子要求脫去上衣，稱要營造夏日炎炎的氣氛。他表示事後二人再沒聯絡。

事實上劉公子有一鋪集郵癮，七十年代開始。他影過無數影視男藝人﹑警察肌肉猛男寫真，九五年曾被警方拘捕，警方檢獲十多萬張裸照。劉公子有特殊癖好，會在相片記下姓名、下體尺寸、警員編號等。當時他因證據不足而不被起訴。當年無罪甩身。但他被控非禮及恐嚇一名男模特兒，一二年在區域法院被判罪成，判囚17個月。

壹仔就此事向劉定成查詢，他拋下一句：「吳樂俊喺我當年至愛！」但他以環境嘈雜為由，表示稍後會爆更多內情。

星期日負責遊行吳樂𢓭警司曾涉劉公子裸照案

蘋果好低死 不停loop劉公子把聲

唔好再叫反送中 係香港憲法保衛戰

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

我射精吳sir！！！！！！！

唔好揀我後面

仲有料爆？

佢本身已經結咗婚

06年吳樂俊在跑馬地快餐店認識劉公子，劉公子多番游說他擔任模特兒。吳樂俊稱沒收酬勞純粹幫助朋友，於是他前往劉公子跑馬地寓所拍攝，初頭吳樂俊身穿白色背心，其後劉公子要求脫去上衣，稱要營造夏日炎炎的氣氛...

more pls~~~~

幾時有相睇

呢D犀利
蘋果知大家鐘意睇D咩花邊新聞 順便抽猶太人水

呀sir幾時同我地分享下猛男寫真